可唔可以唔好將聽日個結果同支持率拉埋黎講

聽日嘅事真係聽日先知
大家會唔會相信聽日係完全無事發生？
咁樣煲大佢某程度上幫啲放負撚舖定路
到時實有人話完喇 放棄啦呢啲仆街嘢
所以唔好拉埋黎講

但當然一票不落建制同埋唔投白票真係基本
大家casual wear 早少少落去投票啦

附上條link 好有用

聽日係票站咪答投左民建聯！！！！

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

推

美國啲媒體好多已經話係de facto referendum on protests
唔到我地話事

其實今次運動好多都係未夠18歲既出黎
選擇根本唔可以證明到民意

訓教啦

見字速訓 聽朝7.30黎明行動

成班人講到聼日係公投，係民意體現

政府換你票箱，喇，都話沉默大多數係藍喇

民意molamola，屌你一開始就唔應該睇到區選咁重要，明知道政府會搞搞震

唔係叫你唔好投票，係叫你唔好以爲聼日區選可以為場運動有作用

無錯 得罪講句
我打定輸數
但我聽日照七半排隊等投票

希望要放負撚收皮先